★[bin C系列】尋找少年股神的故事

人呢？

去左 百慕達

應該輸撚到破產啦

西貢結界？

申請緊老綜

老貓唔係趺市都好似輸

似